<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_description_dolly_zoom_button">འདྲུད་ནས་མཉམ་འདུས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="clone_adjust">གཟུགས་དབྱེ་ལེགས་སྒྲིག</string>
    <string name="clone_copy_mode">སྒྲིག་བཟོའི་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="clone_drag_to_adjust_the_posture">བདམས་རྗེས་འདྲུད་ན་སྙོམས་པོར་གཟུགས་དབྱེ་སྒྲིག་ཆོག</string>
    <string name="clone_guide_copy_tip3">གཙོ་དོན་དེ་ཟུར་གཅིག་ནས་ཟུར་གཞན་དེར་སྤོས་ན་བཟང་།</string>
    <string name="clone_guide_copy_tip5">གངས་ཤུས། སྤོ་ལོ་རྒྱག བྲོ་འཁྲབ།</string>
    <string name="clone_guide_copy_tip6">རྒྱུན་མཐུད་སྟངས་སྟངས་སྒྲིག་བཟོ།</string>
    <string name="clone_guide_copy_tip7">བཟོ་ལྟ་མང་པོ་པར་ལེན་པ།</string>
    <string name="clone_guide_copy_title2">སྒྲིག་བཟོའི་སློབ་ཚན།</string>
    <string name="color_effect_entry_blackgold_describe">ལྡོག་ཁྱད་མཐོ་བའི་སྤུས་ཚོར་འཚག་ཤེལ། སེར་པོ་དང་སྔོ་ནག་ཁོ་ན་སོར་ཉར་བྱེད་དགོས། གློག་འོད་ཕུན་སུམ་ཚོགས་པའི་གྲོང་ཁྱེར་གྱི་མཚན་ལྗོངས་དང་སྲང་ལམ་སོགས་དང་འཚམ་པ་རེད།</string>
    <string name="color_effect_entry_new_1">གསང་རྒྱ།</string>
    <string name="color_effect_entry_new_1_describe">གློག་བརྙན་གྱིས་རྒྱུན་དུ་བཀོལ་བའི་ཚོན་མདངས། མུན་མདོག་ཅུང་ཟད་ལྗང་འགྱུར་བྱེད། མཚན་མོ་དང་གྲོང་ཁྱེར་སོགས་རྣམ་པ་མཐོན་པོའི་རིགས་ལ་འཚམས།</string>
    <string name="color_effect_entry_new_2">ལ་ཏིང་།</string>
    <string name="color_effect_entry_new_2_describe">ཚད་ལོངས་མཐོ་བའི་ལ་ཏིང་གློག་བརྙན་གྱི་ཚོན་མདངས། བསྡུར་བ་དྲག་པོ། ཚོན་མདངས་ཕུན་སུམ་ཚོགས་པར་འཚམས། ལྡོག་ཁྱད་ཆེ་བའི་རྣམ་པར་འཚམ།</string>
    <string name="color_effect_entry_new_3">ཆོ་འཕྲུལ།</string>
    <string name="color_effect_entry_new_3_describe">ཚོན་མདངས་ཁྱད་ལྡན་གྱི་གློག་བརྙན་གྱི་ཉམས། སྒྲིབ་ནག་སོགས་འོད་གཉོམ་པའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་འཚམས།</string>
    <string name="color_effect_entry_new_4">རྨིི་འཚུབ།</string>
    <string name="color_effect_entry_new_4_describe">དཔྱད་སྡུར་ཚད་གཉོམ་པའི་གློག་བརྙན་གྱི་ཉམས་སྨུག་པོ། འོད་མདངས་གཉོམ་པའི་ཁང་པ་དང་། སྔ་དྲོ། ཕྱི་དྲོ་སོགས་སུའོ། །</string>
    <string name="color_effect_entry_new_5">དབང་ཇོ།</string>
    <string name="color_effect_entry_new_5_describe">ཁྱད་པར་འབྲིང་བའི་ཚོན་མདངས་ཁམ་སེར། རང་བྱུང་གི་འོད་ཀྱི་ཁང་ཕྱིའི་འཚོ་གནས་ཀྱི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་ལའོ། །</string>
    <string name="color_effect_entry_new_bbp_describe">ལྡོག་ཁྱད་མཐོ་ལ། ཁེངས་ཚད་དམའ་བའི་གློག་བརྙན་གྱི་ཁྱད་གཤིས། རྣམ་པ་ཕལ་མོ་ཆེར་མཐུན།</string>
    <string name="color_effect_entry_orange_describe">དཔེ་མཚོན་གྱི་གློག་བརྙན་གྱི་ཚོན་མདངས། དྲོ་གྲང་གི་གཤིབ་བསྡུར་དྲག་པོ། ཚོན་མདངས་ཕུན་སུམ་ཚོགས་པའི་གྲོང་ཁྱེར་དང་རང་བྱུང་གི་ཁོར་ཡུག་ལ་འཚམས།</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip1">གཙོ་དོན་སྒྲོམ་ནང་དུ་བཅུག་རོགས། རྨིད་%dཡན་ཡིན་དགོས།</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip2">སྒྲོམ་གཞིར་སྒྲིག་ནས། བགྲོད་སྙོམས་པོས་ཁ་པར་སྒུལ་དགོས།</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip3">གཙོ་དོན་དམིགས་ཡུལ་བོར་བརླག་སོང་ཟིན། ཡང་བསྐྱར་པར་ལེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip4">ཁ་པར་སྒུལ་བསྐྱོད་ཆེ་དྲགས་སོང་། ཡང་བསྐྱར་པར་ལེན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip5">བརྙན་ཟློས་གསོག་འཇོག་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip1">གཏིང་ཟབ་ཚོར་ཅན་གྱི་རྒྱབ་ལྗོངས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip10">ལྗོངས་རྣམ་དེ་བས་མང་བས་ཁྱེད་ཀྱིས་ཟྭ་འབྱེད་པར་སྒུག་ཡོད།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip2">གང་ཐུབ་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་ཆེ་བའི་ཚོས་གཅིག་གི་གཙོ་དོན་འདེམ་པ།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip3">གཙོ་དོན་སྒྲོམ་ནང་དུ་འཇུག་པ།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip4">རང་འགུལ་གྱིས་མ་འགུལ་བ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip5">པར་ལེན་བྱེད་སྐབས་སྒྲོམ་གཞིར་སྒྲིག་དགོས།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip6">བརྟན་རླིང་བྱུང་རྗེས་ཁ་པར་སྤོ་སྒུལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip7">བར་ཁྱམས་རིང་མོ།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip8">བལྟ་བདེ་བའི་སྐས་ཀ།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip9">ཚོར་བ་ལེགས་པའི་སྲང་ལམ།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_video_title1">འདྲུད་ནས་མདོ་འགྱུར་བྱེད་ཐབས།</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_video_title2">ནུས་པའི་དཔེ་མཚོན།</string>
    <string name="film_landscape_timefreeze_hint">དུས་ཚོད་ནར་འགྱང་གིས་ངོས་འཕྲེད་ཀྱི་པར་ལེན་ཁོ་ན་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="film_timefreeze">རྒྱབ་ལྗོངས་འགུལ་མེད།</string>
    <string name="film_timefreeze_hint">མགྱོགས་སྒོ་གནན་ནས་ཕབ་འཇུག་བྱེད་མགོ་བརྩམས་དགོས།</string>
    <string name="film_timefreeze_reset">སྐབས་སྡོད་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="film_video_a">འདྲུད་ནས་མདོ་འགྱུར།</string>
    <string name="film_video_b">དལ་མགྱོགས་སྒོ།</string>
    <string name="film_video_b_tip">འོད་གཉོམ་པའི་ཁོར་ཡུག་ཏུ་པར་ལེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="film_video_c">དུས་ཚོད་དལ་མོ།</string>
    <string name="film_video_d">འོད་འཕྲོ་རིང་མོའི་དུས་ནར།</string>
    <string name="film_video_e">ཆ་སྙོམས་ཀྱི་རྨི་ལམ།</string>
    <string name="film_video_tip">རྐང་གསུམ་སྒྲོམ་བེད་སྤྱད་ནས་པར་ལེན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="masterfilter_description_title">གློག་བརྙན་ཚགས་ཤེལ་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="parameter_videos_title">གློག་བརྙན་གྱི་བརྙན་མིག</string>
    <string name="pref_a_c_f">སྒྲ་ཟློས་རི་མོ།</string>
    <string name="pref_camera_new_coloreffect_title">གློག་བརྙན་ཚགས་ཤེལ།</string>
    <string name="pref_camera_track_focus_preferred_description">འགུལ་སྐྱོད་རྗེས་འདེད་དང་ལག་འགུལ་རྗེས་འདེད་བསྡུས་ཡོད། ཁ་ཕྱེ་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་རང་འགུལ་དབྱེ་འབྱེད་ངོས་འཛིན་མི་དང་གཅེས་ཉར་སྲོག་ཆགས་ལ་བརྟེན་ནས་རྗེས་འདེད་དང་། ཡང་གང་འདོད་དུ་དམིགས་འབེན་རྗེས་འདེད་ལ་གཉིས་གནན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="pref_camera_track_focus_preferred_title">ལུས་རྩལ་རྗེས་འདེད།</string>
    <string name="pref_e_c_t_j">གདོད་མའི་སྐད།</string>
    <string name="pref_e_p_k">རྣ་ཉན་སྒྲ་བསྡུ།</string>
    <string name="pref_e_p_s_n">སྒྲ་དུང་ཁྱེར་བའི་སོ་སྔོན་ཉན་ཆས་མཐུད་སྐབས། ཉན་ཆས་ཀྱི་སྐད་སྒྲ་བརྒྱུད་དགོས།</string>
    <string name="pref_i_n_r_b">རིག་ནུས་འཛེར་འགོག</string>
    <string name="pref_k_h">ཉན་ཆས་ལྡོག་འགྱུར།</string>
    <string name="pref_k_s_i">ཉན་ཆས་མཐུད་རྗེས། བརྙན་ཟློས་ནང་གི་སྒྲ་བསྡུས་དུས་ཐོག་ལྐོག་ཉན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="pref_n_s_a">སྐད་བརྡའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="pref_n_s_o_l">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="pref_n_s_o_m">ཁ་བརྒྱབ།</string>
    <string name="pref_p_d_e">ཆེད་ལས་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="pref_s_n_r_s_c">བརྙན་ལེན་སྐབས་སུ། ལྗོངས་རྣམ་མི་འདྲ་བར་གཞིགས་ནས་རིག་ནུས་ཀྱིས་འཛེར་སྒྲ་ལེགས་བཅོས་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="pref_video_ai_audio_single">མདུན་འཇོག་སྒྲ་བསྡུ།</string>
    <string name="prek_b_j_o">སྐད་སྒྲའི་བར་སྟོང་ནང་གི་གཟུགས་ཅན་གྱི་ནུས་པ་ལྡོག་པ།</string>
    <string name="prek_b_j_p">རླུང་སྒྲས་བརྙན་ཟློས་ཀྱི་སྒྲ་བསྡུའི་ཤུགས་རྐྱེན་རིག་ནུས་ཀྱིས་ཆུང་གཏོང་བྱེད།</string>
    <string name="prep_video_ai_audio_single_desc_tip">འཆར་ངོས་སྔོན་ཕྱོགས་ཀྱི་སྐད་སྒྲ་བསྡུ་འཇུག་བྱེད།</string>
    <string name="slow_shutter_tip1">འོད་གཉོམ་པའི་སྐབས་སུ་སྒུལ་བསྐྱོད་དམིགས་ཡུལ་དང་འགྲོགས་ནས་པར་ལེན་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="slow_shutter_tip2">བརྙན་ལེན་བྱེད་བདེ་བ།</string>
    <string name="slow_shutter_tip3">རྒྱུགས་བཞིན་པའི་མི་སྣ་དང་། སྦག་སྦག་གི་རླངས་འཁོར།</string>
    <string name="slow_shutter_tip4">འོད་གཉོམ་གྱི་སྐབ་སུ་འཕྲུལ་གནས་གཏན་འཁེལ་གྱིས་འདྲ་པར་ལེན་པ།</string>
    <string name="slow_shutter_tip5">འགུལ་སྐྱོད་ཀྱི་རྒྱབ་ལྗོངས་སྐབས་སུ་མི་སྣའི་པར་རིས་སོགས།</string>
    <string name="slow_shutter_title2">ལུས་སྦྱོང་གི་པར་མིག་དལ་མོ།</string>
    <string name="slow_shutter_title4">པར་མིག་དལ་མོ་འགོག་པ།</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip2">པར་ལེན་སྔོན་དང་། པར་ལེན་དུས་སུ་དུས་ངེས་མེད་དུ་རྒྱབ་ལྗོངས་འཇགས་པའི་ནུས་པ་ཁ་ཕྱེ་བའམ་མཚམས་འཇོག་བྱེད།</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip3">འདྲ་པར་ལེན་པའི་གཙོ་དོན་གྱིས་ནུས་ཡོད་ཀྱིས་གཡས་གཡོན་སྒུལ་བ་གཡོལ་དགོས།</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip4">རྒྱབ་ལྗོངས་ཀྱི་འཁོར་རྒྱུན་བཀག་པ།</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip5">རྒྱབ་ལོགས་ཀྱི་མི་ཚོགས་འཇགས་པ།</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip6">ཅ་ལག་གཡུགས་པ་བར་སྣང་དུ་འཕྱོ་བ།</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip7">དེ་བས་མང་བའི་རྩེད་སྟངས་ཁྱེད་ཀྱིས་ཟྭ་འབྱེད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="timefreeze_guide_title">དུས་ཚོད་འཇགས་པའི་སློབ་ཁྲིད།</string>
    <string name="ultra_pixel_100mp">དུང་ཕྱུར་1</string>
    <string name="ultra_pixel_50mp">ཁྲི་5000</string>
    <string name="video_effect_entry_color_retention_describe">མི་སྣའི་ཚོན་མདངས་ཉར་ཚགས། རྒྱབ་ལྗོངས་དཀར་ནག་ཏུ་མངོན་པ། མི་གཟུགས་ཀྱི་གཙོ་དོན་དང་འཚམས་པའི་པར་རིས་ཡོད་པ།</string>
    <string name="video_effect_entry_meet_describe">ཚོན་མདོག་འཇམ་ཞིང་མཉེན་པའི་སྤྱིན་ཤོག་གི་ཚོས་གཞི། ཁང་པའི་ཕྱི་རོལ་དང་འཚོ་བའི་རྣམ་པ་མང་ཆེ་བར་འཚམ་པ་རེད།</string>
    <string name="video_effect_entry_northern_europe_describe">ཚད་དམའ་ཞིང་བསྡུར་བའི་ཡོ་རོབ་བྱང་མའི་གློག་བརྙན་གྱི་ཚོས་གཞི་དམའ་བ། གནམ་འཐིབས་པ་དང་ཁང་བའི་ནང་གི་འོད་འཇམ་པའི་ཁོར་ཡུག་ལ་འཚམ།</string>
    <string name="video_effect_entry_rome_describe">ཚོན་མེད་གློག་བརྙན་གྱི་ཁ་མདོག་དྲོད་སྒྲིག གནའ་གསོ་དང་ཕྱིར་དྲན་གྱི་སྣང་བ། རྣམ་པ་མང་ཆེ་བར་འཚམ།</string>
    <string name="video_effect_entry_summer_day_describe">བསྡུར་བའི་ཚད་དམའ་བ་དང་། འཇམ་ཞིང་འཇམ་པའི་གློག་བརྙན་གྱི་ཉམས་འགྱུར་དེ་མི་སྣའི་ཤ་མདོག་ཐོག་མཚོན་ཚུལ་ཡག་པོ་ཡོད། གནམ་དྭངས་ཤིང་གསལ་བའི་ཕྱི་རོལ་གྱི་རྣམ་པ་དང་འཚམ།</string>
</resources>
