<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_description_dolly_zoom_button">မှော်ဝင်အချုံ့အချဲ့</string>
    <string name="clone_adjust">ညှိရန်</string>
    <string name="clone_copy_mode">ဖရိန်ကို ရပ်ထားရန်</string>
    <string name="clone_drag_to_adjust_the_posture">ညှိရန် ရွေးပြီး ဖိဆွဲပါ</string>
    <string name="clone_guide_copy_tip3">မျက်နှာပြင်တစ်လျှောက် ဖြတ်ရွှေ့နေသော အရာကို ရိုက်ပါ။</string>
    <string name="clone_guide_copy_tip5">သင့်အရာဝတ္ထုသည် နှင်းလျှောစီးနိုင်၊ ဘတ်စကတ်ဘောကစားနိုင်၊ ကနိုင် သို့မဟုတ် သာမန်လမ်းလျှောက်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="clone_guide_copy_tip6">ရပ်ထားသော ဖရိန်များကို ဗီဒီယိုဖွင့်ချိန်တွင် \"ရွေးယူနိုင်သည်။\"</string>
    <string name="clone_guide_copy_tip7">ကိုယ်ဟန်များနှင့် လက်တွေ့စမ်းခြင်း</string>
    <string name="clone_guide_copy_title2">ဖရိန်ရပ်ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="color_effect_entry_blackgold_describe">မြင့်မားသော အလင်း၊အမှောင်အချိုး စစ်ထုတ်ကိရိယာသည် အဝါရောင်နှင့် အပြာရင့်ရောင်များကိုသာ ထိန်းသိမ်းပေးသည်။ ၎င်းအား မြို့ပြညချမ်းတစ်ခု၏ အလင်းကောင်းစွာရသော လမ်းများပေါ်တွင် သုံးပါ။</string>
    <string name="color_effect_entry_new_1">Mystery</string>
    <string name="color_effect_entry_new_1_describe">ရုပ်ရှင်ငယ်များတွင်အသုံးများသော အရောင်စနစ်သည် ပိုမိုနက်မှောင်သော နေရာများသို့ အစိမ်းရောင်ပေါင်းထည့်ပေးပါသည်။ ဤစစ်ထုတ်ကိရိယာသည် မြို့တွင်းရှိ နေဝင်ဆည်းဆာကဲ့သို့ မြင့်မားသော အလင်းအမှောင်အချိုးပါ မြင်ကွင်းများအတွက် ကောင်းစွာ အလုပ်လုပ်ပါသည်။</string>
    <string name="color_effect_entry_new_2">Tango</string>
    <string name="color_effect_entry_new_2_describe">မြင့်မားသော အလင်းအမှောင်အချိုးနှင့် နိမ့်ပါးသော အရောင်တောက်ပအားတို့အား ပေါင်းစပ်မှုသည် စိတ်အားထက်သန်မှုနှင့် ချစ်ခင်ကြင်နာမှုအငွေ့အသက်များကို ဖြစ်ပေါ်စေသည်။</string>
    <string name="color_effect_entry_new_3">စိတ်ကူးဆန်ဆန်</string>
    <string name="color_effect_entry_new_3_describe">အရောင်များအား ယခုကဲ့သို့ တစ်မူထူးခြားစွာ ပေါင်းစပ်ခြင်းသည် တိမ်ထူသော ရာသီဥတုနှင့် အလင်းပျော့သော အခြေအနေများတွင် ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်ပါသည်။</string>
    <string name="color_effect_entry_new_4">အိပ်စက်ခြင်း</string>
    <string name="color_effect_entry_new_4_describe">မြင့်မားသောအရောင်သိပ်သည်းဆနှင့် နိမ့်ပါးသော အလင်း၊အမှောင်အချိုးတို့သည် အရိပ်ကျနေသော အခန်းတွင်းမြင်ကွင်းများအတွက် သင့်တော်ပါသည်။</string>
    <string name="color_effect_entry_new_5">Carmen</string>
    <string name="color_effect_entry_new_5_describe">အညိုရင့်ရောင်နှင့် အလယ်အလတ်အဆင့်ရှိ အလင်း၊အမှောင်အချိုးသည် သဘာဝအလင်းရောင်အတွင်းရှိ နေအိမ်ပြင်ပ ရှုခင်းရိုက်ချက်များအတွက် နွေးထွေးသော ခံစားမှုတစ်ခုကို ဖြစ်ပေါ်စေသည်။</string>
    <string name="color_effect_entry_new_bbp_describe">မြင့်မားသော အလင်းအမှောင်အချိုးနှင့် နိမ့်ပါးသော အရောင်တောက်ပအားသည် မြင်ကွင်းအများစုအား ရုပ်ရှင်အလားခံစားရစေပါမည်။</string>
    <string name="color_effect_entry_orange_describe">နက်မှောင်သော နေရာများတွင် မျက်စိအေးသော အရောင်များပိုများလာစေပြီး အလင်းရောင်ကိုလည်း ဖျော့စေသည့် ဂန္ဓဝင်ရုပ်ရှင်လှည့်ကွက်တစ်ခု။ ဤစစ်ထုတ်ကိရိယာသည် မြို့ပြဘဝရှုခင်းနှင့် ခမ်းနားသောနေအိမ်ပြင်ပရှုခင်းနှစ်မျိုးစလုံးအတွက် ပိုမိုစွဲဆောင်မှု ရှိစေပါသည်။</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip1">ရိုက်လိုသောအရာကို ဖရိန်တွင်နေရာချပြီး စက်ကို %d မီတာအကွာတွင် ထားပါ</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip2">စက်ကို သင်ရိုက်လိုသည့်အရာမှ တည်ငြိမ်စွာ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip3">အရာဝတ္ထု၏ ခြေရာပျောက်သွားပါသည်။ အစမှပြန်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip4">စက်ရွှေ့သည့်နေရာ ဝေးလွန်းသည်။ အစမှပြန်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="dolly_zoom_capture_tip5">ဗီဒီယိုသိမ်းမရပါ</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip1">ရိုက်လိုသောအရာနှင့် နောက်ခံကြားတွင် နေရာလွတ် အလုံအလောက်ရှိပါစေ။</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip10">အခြားအရာများ။</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip2">အရောင်ပိတ်နေရာ များနေခြင်းကို ရှောင်ပါ။</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip3">ရိုက်လိုသောအရာကို ဖရိန်တွင်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip4">ရိုက်လိုသောအရာကို မရွှေ့ခိုင်းပါနှင့်။</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip5">ရိုက်နေစဉ်တွင် ရိုက်လိုသောအရာကို ဖရိန်ထဲတွင်ထားရန် မမေ့ပါနှင့်။</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip6">စက်ကို သင်ရိုက်လိုသည့်အရာမှ တည်ငြိမ်စွာ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip7">ကော်ရစ်ဒါများ။</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip8">လှေကားများ။</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_tip9">လမ်းဆုံများ။</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_video_title1">မှော်ဝင်အချုံ့အချဲ့</string>
    <string name="dolly_zoom_guide_video_title2">ရိုက်ကွင်းများ</string>
    <string name="film_landscape_timefreeze_hint">အချိန်ရပ်ဗီဒီယိုများကို ရှုခင်းပုံအနေအထားတွင်သာ ရိုက်နိုင်သည်</string>
    <string name="film_timefreeze">နောက်ခံကို ရပ်ထားရန်</string>
    <string name="film_timefreeze_hint">စရိုက်ရန် အလင်းတံခါးကို တို့ပါ</string>
    <string name="film_timefreeze_reset">နောက်ခံကို ရပ်ထားရာမှ ဖြုတ်ရန်</string>
    <string name="film_video_a">မှော်ဝင်အချုံ့အချဲ့</string>
    <string name="film_video_b">အလင်းတံခါး လျှော့ရန်</string>
    <string name="film_video_b_tip">အလင်းမှိန်သောနေရာတွင် ရိုက်ရန်</string>
    <string name="film_video_c">အချိန်ရပ်</string>
    <string name="film_video_d">ညအချိန်ချုံ့ ရိုက်ကူးစနစ်</string>
    <string name="film_video_e">မျဉ်းပြိုင်ကမ္ဘာ</string>
    <string name="film_video_tip">ထောက်တိုင်သုံးရန်</string>
    <string name="masterfilter_description_title">ရုပ်ရှင်စစ်ထုတ်ကိရိယာများ</string>
    <string name="parameter_videos_title">ရုပ်ရှင်အထူးဖန်တီးချက်များ</string>
    <string name="pref_a_c_f">ဆိုနိုဂရပ်</string>
    <string name="pref_camera_new_coloreffect_title">ရုပ်ရှင်စစ်ထုတ်ကိရိယာများ</string>
    <string name="pref_camera_track_focus_preferred_description">包含运动追焦和手动追焦，开启后系统会自动识别人和宠物进行追焦，也可以双击选定任意目标追焦</string>
    <string name="pref_camera_track_focus_preferred_title">运动追焦</string>
    <string name="pref_e_c_t_j">မူလအသံ</string>
    <string name="pref_e_p_k">ပြင်ပမိုက်ခရိုဖုန်း</string>
    <string name="pref_e_p_s_n">မိုက်ခရိုဖုန်းတပ်ဆင်သော ဘလူးတုသ်နားကြပ်အား ချိတ်ဆက်ထားစဉ်တွင် ပြင်းပမိုက်ခရိုဖုန်းမှတစ်ဆင့် အသံများ မှတ်တမ်းတင်ပါ။</string>
    <string name="pref_i_n_r_b">စမတ်ဆူညံသံလျှော့စနစ်</string>
    <string name="pref_k_h">တိုက်ရိုက်လွှင့်ရာတွင်သုံးသော အသံထိန်းစနစ်</string>
    <string name="pref_k_s_i">နားကြပ်တပ်ထားချိန်တွင် ဖမ်းထားသောအသံများကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="pref_n_s_a">အသံဆက်တင်များ</string>
    <string name="pref_n_s_o_l">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="pref_n_s_o_m">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="pref_p_d_e">ပရိုအင်္ဂါရပ်များ</string>
    <string name="pref_s_n_r_s_c">ရိုက်ကွင်းကိုလိုက်ပြီး ဗီဒီယိုများတွင် ဆူညံသံလျှော့ချပါ</string>
    <string name="pref_video_ai_audio_single">ရှေ့ပိုင်းအသံ</string>
    <string name="prek_b_j_o">စတီရီယို ပတ်ဝန်းကျင် အထူးဖန်တီးချက်အား ပြန်လည်ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="prek_b_j_p">အသံဖမ်းယူခြင်းတွင် လေသံသက်ရောက်မှု့ လျော့ပါ</string>
    <string name="prep_video_ai_audio_single_desc_tip">အသံဖမ်းယူနေစဉ် နောက်ခံအသံများအား စစ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="slow_shutter_tip1">နေရာတွင် ရွှေ့လျားနေသော အရာပစ္စည်းများကို ခြေရာခံပါ။</string>
    <string name="slow_shutter_tip2">မတူညီသော မြင်ကွင်းများတွင် အလင်းတံခါးအနှေးကို စမ်းသုံးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="slow_shutter_tip3">ဤအထူးဖန်တီးချက်သည် ပြေးနေသာသူများနှင့် ရွှေ့နေသော ယာဥ်များတွင် ကောင်းစွာအလုပ်လုပ်သည်။</string>
    <string name="slow_shutter_tip4">နောက်ခံကို မှုန်ဝါးအောင်လုပ်ထားသော လှုပ်ရှားမှုကို ရိုက်ကူးလိုက်ပါ။</string>
    <string name="slow_shutter_tip5">သင်၏ ပုံရိပ်ကို ရှင်းလင်းအောင် ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="slow_shutter_title2">လှုပ်ရှားမှုကို ရိုက်ကူးရန်</string>
    <string name="slow_shutter_title4">သင်၏ ပုံရိပ်ကို တည်မြဲအောင် ပြလုပ်ပါ</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip2">မရိုက်မီ သို့မဟုတ် ရိုက်နေစဉ်တွင် နောက်ခံကို ရပ်နိုင် ဖြုတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip3">ရိုက်လိုသောအရာကို ဖရိန်၏အလယ်တွင် ထားပါ။</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip4">ယာဉ်ကြောကို ရပ်အောင်ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip5">ငြိမ်နေသောလူများကြား ဖြတ်လျှောက်ပါ။</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip6">အရာဝတ္ထုများကို လေထဲတွင် ရပ်ထားပါ။</string>
    <string name="timefreeze_guide_tip7">သို့မဟုတ် ကိုယ်ပိုင်နည်းလမ်းများ ရှာဖွေပါ။</string>
    <string name="timefreeze_guide_title">အချိန်ရပ်ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="ultra_pixel_100mp">100MP</string>
    <string name="ultra_pixel_50mp">50MP</string>
    <string name="video_effect_entry_color_retention_describe">ဤပုံတူစစ်ထုတ်ကိရိယာသည် လူများအား အရောင်ဖြင့်ပြသပေးပြီး နောက်ခံများအား အနက်နှင့်အဖြူအောင် ပြုလုပ်ပေးသည်။</string>
    <string name="video_effect_entry_meet_describe">ဖျော့သောအရောင်များသည် ဖလင်ဖြင့်ရိုက်ကူးထားသော ရုပ်ရှင်ရိုက်ချက်များ၏ ဆွေးတမြေ့မြေ့အသွင်ကို ပြန်လည်ဖန်တီးပေးသည်။</string>
    <string name="video_effect_entry_northern_europe_describe">နိမ့်ပါးသော အရောင်တောက်ပမှုနှင့် အလင်း၊အမှောင်အချိုးတို့သည် တိမ်ထူပြီး အလင်းဖျော့ဖျော့ရသော နေအိမ်တွင်း ပတ်ဝန်းကျင်များအတွင်းသို့ သည်းထိတ်ရင်ဖို နော်ဒစ်ဇာတ်ကားမြင်ကွင်းအချို့ကို ပုံဖော်ပေးသည်။</string>
    <string name="video_effect_entry_rome_describe">နွေးထွေးသော နောက်ပြန်မိုနိုခရုန်းသည် ရှုခင်းအများစုအတွက် အလုပ်ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="video_effect_entry_summer_day_describe">နိမ့်ပါးသော အလင်း၊အမှောင်အချိုးနှင့် တောက်ပသောအရောင်များသည် အသားရောင်ကို ထိန်းသိမ်းရန် လိုအပ်သောအချိန်တွင် ကောင်းစွာအလုပ်ဖြစ်ပါသည်။ ဤစစ်ထုတ်ကိရိယာသည် နေသာသော နေအိမ်ပြင်ပ ရှုခင်းများအတွက် သင့်တော်ပါသည်။</string>
</resources>
